發覺好多中立或藍絲好易connect呢張圖, 文宣幫幫手

佢哋可以relate裡面講嘅野

頂 好正
一定見到一堆玻璃心

lm

傻啦 陳百祥咪最好例子
三唔

玻璃碎滿地

幫手推下

講真
我嚮大陸group post左一陣佢地like爆左
應該係文中有佢地可以relate嘅情況 會易明d

係， 啲字咁長，不了。就算淨係圖，都唔會信
淨係知道中国好，示威者唔好
利申：成家藍，行為模式已睇透。
不過兄弟爬山，不妨一share

要殘體字版本

推 推

中国人，我告诉你一个事实，这个美国黑人被警察粗暴残忍的杀害了，我保证这四个警察将会被送上法庭审判，然后家属会得到巨额的赔偿和道歉。而政府也会增加对警察使用武力制服嫌疑犯限制。

如果同样的事情发生在中国，我也告诉你们一个事实，公安会上门抢尸，然后派人监控你家人，然后派人逼你家人签和解书，新闻不会报导，发微信，微博会被封号，赔钱？幸运的话可能火化费可以免的，另加几千块慰问金吧。这就是你们所得到的待遇。

你们还有脸调侃美国？美国有新闻封锁吗？你有看到警察会去抢尸吗？连总统都放话要严查这件事。请问河南爱滋村的事后来怎样？报导地沟油的记者后来怎样？假疫苗毒奶粉的受害者后来怎样？你们现在就是一群太监在嘲笑一个男人逛妓院而已

大陸正常人醒目過香港藍蛆好多啦。香港藍蛆好多都係無腦又大陸嚟嘅師奶阿叔同廢老，例如樓下看更